{
    "@dungeon": "诅咒的安塔罗斯深渊 (Asura)",
    "64%": "64%",
    "40%": "40%",
    "AoE": "范围攻击",
    "Back Stun": "背后眩晕",
    "Blue": "蓝色",
    "Cage": "牢笼",
    "Charged": "已充能",
    "Clones: Beam": "分身: 光波",
    "Clones: Spin": "分身: 旋转",
    "Energy Beam (Fast)": "能量波（快）",
    "Energy Beam (Slow)": "能量波（慢）",
    "Front | Back Stun": "前方 | 背后眩晕",
    "Front Knockup": "前方击飞",
    "Inward (In > In > Out)": "向内（靠近>靠近>远离）",
    "Inward (In > Out)": "向内（靠近>远离）",
    "Left": "左",
    "Orbs": "能量球",
    "Outward (Out > In)": "向外（远离>靠近）",
    "Outward (Out > In > Out)": "向外（远离>靠近>远离）",
    "Puddles": "地板",
    "Pushback (Kaia)": "击退（凯亚）",
    "Pushback soon": "即将击退",
    "Random Jump": "随机跳跃",
    "Red": "红色",
    "Right": "右",
    "Spin Attack": "旋转攻击",
    "Spin soon": "即将旋转",
    "Stack 1": "1层",
    "Stack 2": "2层",
    "Stack 3": "3层",
    "Target Cage": "点名牢笼",
    "Yellow": "黄色"
}